[中環撚]放Lunch食咩好

日日都要諗食咩好煩

日日都係威靈頓街個幾間

同我一齊食

食到勁厭 成日去食小雨天

$50內有橋香園雲南過橋米線 不過好窄d位